IOS幾時先解決呢個問題

屌喇星，成日hi到。。。

其實幾好用

有咩用？

完全諗唔到

洗咗個鍵盤設定仲好